你哋夠膽擺幾多錢落牛牛?

點解會夠膽擺好多錢落牛牛? 搵唔到職員又冇地址, 無啦啦唔見錢都唔知搵邊個追....

好似有人長擺幾百萬落牛牛......

呢個問題唔會有人答你
佢哋唔俾人食藍店但係自己用支牛

擺左二十萬買螞蟻

相信政府 無事

連登條個個 千萬上落 幾百 算咩

0

幾百萬幫支牛回血，但唔畀人係美心買個7蚊包

利申， 好耐冇買過美心

錢, 個人資料, 買賣資料
自願送中
仲未計如果啲錢唔見咗都唔知追邊個........

藍屍信祖國， 冇事！

500k

【正視聽】吉田之寶唔撚係COCO哥

~1球hkd

0
用致富

美國仲比牛牛上市則係無事

0
R佢D活動R左2年都有600幾現金

牛牛office 唔係金鐘？

勇士

你就冇地址，人地咁撚大間office係金鐘

有咁大個國家係背後支撐著
點會有事

連登仔信祖國

人哋美國上市，有騰訊支持，驚乜

牛牛有地址，起統一大廈

講錯，統一中心

金鐘咪地址

連登仔話冇就冇啦，嘈乜鬼

利申去過，仲想問佢請唔請人

十個9個都係女女 好似好得閒咁

都係個句，有邊個apps比支牛好用
搵黃店抄左支牛個apps出黎咪可以用黃牛囉

要人唔用支牛唔係問題
但係都唔使作fake news話人冇office

兩球，一球賺返黎

連登仔黃衛兵屈你係五毛就五毛
成班廢物最識靠屈
垃圾社會敗類要靠bno移民真係笑死
有料早就投資技術移民
無料用bno仲好似好有面咁

專心搵多D錢，早D移民好過啦。

一世只用牛牛，樓主正廢物

100k 都係小數目姐

30 萬

你係pr 係鬼
利申： 已袋五千萬 點移都得 技術性籌旗

射曬d錢去ib

幾球

支持國貨 全富身家

80％ 依加

真係唔明，我想食咩味食咩囉

真，我都唔明點解連登仔批鬥我食M記
搵一間黃店$25 有呢個份量我咪食佢囉
同埋我一星期食6日M記都係忍辱負重為咗有錢幫襯黃店

駁唔到

其他平又有實力就走啦， 同佢講感情咩

用牛牛孖咗成球抽螞蟻

而家出現幻聽成日聽到許廷鏗唱歌

成個post都係稻草人

打！往死裡打！

Sofi撚lm

我講錢咩?

其實無諗過用支牛
用緊IB好地地
利申唔會再食美心元氣

分化po 拉